［挑機］我重用緊iphone 5s

一部iphone 可以用四年！有冇同期既android 機用家？

舊電仲未虧？

5s

5s四年

一樣，不過storage爆焗轉

Iphone5

屋企仲有部S2未壞

一直小心唔會玩到5%以下，舊電可以好襟！出街夠晒用，返工有得叉！

我有個同事仲用緊s3，仲要係女仔黎，點睇

我舊電已經好虧了
前排叉唔到電轉左se
後尾重新開機又好番

我都有部nokia未壞，但你係咪重用緊先？

HTC One x
用左5年

唔好講人地
我夠識李嘉誠啦（不過佢唔識我）。

好！android 機有一分！

隔離post有個Nexus 5

好！有兩分！
而家5:2

公司電話就係5s全公司都用緊

仲有部g3,不過同時都仲有部5s...

你公司有幾多人？

未壞做緊鬧鐘

用緊note2

g3未燒？ 定係燒左救番
利申已燒 轉左會
部垃圾而家一開機就話detected high temperature自動熄 明明未熱

幾百人

係咪可以加幾百分

iphone 4仲用到whatsapp咩

5s here

5S

我細佬仲用緊iPhone4

我有部ip4 8gb專用黎send whatsapp

sony xperia s

305:2

5s用家

元祖Xperia Z

iPhone 5s同se真係無得輸 型又靚 又好揸手

部4s由13年用到依家都未壞

唔係用緊打出黎做咩?
部機我老母用

有老母都冇用

here

5S 16GB

紅米1

仲用緊IPHONE5

5

5c

iPhone 8

5S
準備換6

見有同事仲用緊4s

換6...

前兩日換左8
部5s留返係床上連登用 貪佢細部好渣手

咪係！比d上進心好冇？換6s啦！

無必要喺電話用咁多錢，6對好多人黎講夠用，不過要換電池咁解

部Note 2居然仲行得順

我fd唔止未壞 仲用緊

家姐換8+
佢俾咗6我, 宜家restore中

用緊5s iOS11回你
好順暢使用緊

5s 16gb

如果要換 會換se 128gb

Same here

用緊5C 諗緊換7定8

5s ios 11好順

可唔可以換電
唔想徙錢換電話

公司電話就係g3全公司都用緊
我公司有六百人左右

係咪可以加600分？

用緊5s, 上年換過電，iOS10 好順，係64GB 唔夠用。

用緊4s回你
2012年用到而家
黎緊轉8

你家姐對你真係好

5s 係唔夠位同有陣時死機

除咗電倒水之外 一切正常
諗緊換7定8好

前日仲用緊5s
琴日出咗部6s

見到d badge OCD發作

IPHONE5 用左4年幾

iphone 5s

5s轉咗8啦

5用緊🖐🏻

Same
Will change to 8 anyways

自用6s，上一部5c俾老母用緊，再上一部老母都唔用嘅4s俾老豆用緊

二師兄
我部SE分分鐘lag撚過你部5s呀
狗閪添曲究竟喺我部SE做過乜

仲用緊金色iPhone 5s, 嚟緊轉iPhone X

G pro2仲晚晚用緊嚟上網打機，前4年都冇lag過，仲順過s8

moto G gen 2

都係5S 舊電好撚虧 諗緊搵人換電繼續用定換iphone8

5s 不過今日上網買左ip8了

5s撚換電潮

5s撚換機潮

i5

Nokia N95

iphone4
老豆貪新退俾我轉iphone5
我貪新再退咗比外婆轉iphone6
佢依家仲用緊

iPhone 4s
成日比人恥笑用舊機

iOS幾?

5s
不過就快換8plus

用緊 note7 仲未爆

sony z1
應該係同期

5s真係跌幾十次都唔爛

已經用到會用用下會黑mon 之後有個loading logo 又爆mon 又倒水電 其實都用咗咁耐 轉機都唔過份

我部ip5用左3年半 就換左ip6splus 就2年
希望可以用耐啲

雖然用緊6s
但係部Sony xperia z除左舊電之外一切ok

*** s4
刷左rom 喇叭好拆 其他正常

5s4年

5s ios9
黎緊轉8+

+1

5s留名

Samsung galaxy ace揮手

5s
不過舊電已經俾我玩到殘曬
準備換se 128GB

估唔到有人同我一樣，
打算過幾個月買7

5s
得32gb心郁郁想update iOS 但又怕lag

btw我老竇用緊4S

5s用咗3年 都壞過幾次
但唔捨得換

你d wts ig 仲用唔用到

5s here 好鍾意機身嘅設計
4吋午餐肉

xperia S

5s 16gb
除左唔夠位成日要del野都無咩唔好
唸幾日升左ios11都仲順

由5s出個時用到今年年頭換左se

識人仲用緊5

HTC hero

Htc one m7
啱啱出就買 有冇人記得幾時？

S3好似算同5/5s同期
上年用到佢會自動亂開apps/自己打字stop唔到佢
跟住忍唔住轉左se

早兩個禮拜出街見到仲有人用4s

三敊s5用左四年了

我表哥仲用緊4s做主機

S8做副機處理公司野

用緊s4覆

同道中人 仲用緊S4

同5s 同年, 我買左m7 再轉5s
m7好食電, 又紫cam....
用左大半年紫cam唔得閒整就轉5s, m7 當鬧鐘用到而家, 巴打頂到咁多年都幾好嘢

我都係用5s
用iphone唔jailbreak既正契弟

note3

早排仲用緊note 2
舊電壞左

iPhone5

我仲用緊 8800

iphone4 第7年
準備轉8+

禾都係5s

iphone4

samesame 老婆唔用比我當公司電話
Whatsapp正常IOS 8.2 只係街舖換過一次電 一切正常

5s 16gb

我都係 iPhone8同SE喺屋企共用緊

5s真係跌極唔壞，不過電真係快去左。
諗緊換唔換6s定直上8

更新左ios11未

5S用左4年 想換6S但好似好ON9

5s
換左次電
唔打機都可以用到一日既

5s
舊電壞左起碼半年都仲未死
日叉夜叉 長期慳電模式

但唔想換機
手感fit
外形靚
功能 夠用

有諗過換都係換返5s

用緊5c
換過一次電

用緊第三部iPhone5
第一次壞電源制唔使錢換
第二次粒電脹左，俾600蚊有新機

M7 +1
完全冇壞過 唔lag

My fd s2

我阿媽仲用緊g pro

樓主用ip8影ip5S?

換粒電咪得

上一部Xperia S 用咗五年

小米3
應該4年左右

冇冇升到iOS 11?

未燒,不過我估都就快, 部第一代嘅G仲好正常

G3仲要新過5S一年

換se囉

仲用緊nexus s聽歌同八達通俾錢

吹到你

我3310用到依家仲用緊 前年仲自動升級有埋數據wifi
唔信就算

5仲有好多人用緊，甚至身邊有幾個朋友仲用緊4S